我跟住個有錢佬做assistant, 你問我答

時間唔係好長, 3個月未夠, 係對上一份工因緣際會下識到既, 家陣跟住佢做野, 學佢個套, 有無同路人一齊分享下, 另外有咩想問都可以隨便問

個有錢佬做咩生意？

有咩學到

個有錢佬有幾有錢？
做咩生意？
白手興家定係父幹？
Assistant即係做咩多？

樓下麵包鋪無哂雞尾包

扑咗嘢未

請唔請多個？

同水, 科技有關, 老細日日剩係係到聯絡埋D唔同既人, 見面, 傾生意.

+1

左右手差一隻，請唔請人

點樣做個搞屎棍 一個成日打官司既公司⋯

大家都係佬，佢係個60歲老人家了

唔搞點改變？

請唔請人

你請唔請assistant?

都係D個人,公司銀行戶口幾千萬美金, 住係D幾千呎獨立單位咁, 相對我呢D小薯黎講算有錢
講就同科技有關, 但事實就係靠識D大人物拉關係接項目咁做
應該係白手興家
assistant姐係跟老細見客, 處理下公司日常事務, 香港呢邊其實未有同事..不過因為無咩要做所以基本上我run緊間公司日常運作

食下其他包~

你又岩, 但有時我都覺得好撚攰, 好多時根本係無野搵野黎搞, 自找麻煩, 公司仲有個咩總, 又係將D野搞到一舊屎咁, btw呢兩位都係大陸人

唔係唔請人, 但我真係唔敢透過自己黎搵人, 因為呢間公司D人唔係咁易頂, 老細就更加係難頂

屋企人做過 好多無謂野
佢老細唔記得架車泊左係邊 比錢佢坐的士 同的士佬係灣仔中環果頭一齊搵
最後唔夠半年QUIT左

你屎忽俾老棒

係呀！我都係有類似既野呀！我都唔知我捱到幾耐⋯係到做野其實都幾唔實在⋯

上天比機會你識多幾個有錢人,
識人好過識字

3xK, 但係無得好似正常返工咁1-5 9-6, 同埋隨時on call

仲請唔請人
之前都係做開呢啲位

暫時祇係諗到宇宙太空鑽石科技還原能量水

要有咩quali先做到呢d位？

好正咁

有錢佬都咁孤寒？

係嫁，公司要買野，1$都要同老細講聲喎（個會計話）我都唔知到底邊撚個孤寒

workload大唔大?
多數咩時間做野

跟親好老細 會教你嘢帶你識人就發

如果學到野其實都冇所謂
但係如果冇野學又做無聊野工時又長
咁就真係無謂

有朋友做過類似5皮幾一個月
24小時on call

不過老細成日飛佢就放假
同老細成日比no.佢

篇野好似望過

樓主我諗我識你

點解咁講 無咩可能

我都想我老細成日飛，佢飛我都要係office扮工

你老細惡唔惡頂？
我老細成日做on9野好撚激心

我公司算請人, 但係我真心唔想拉人入黎住, 不竟我其實都係觀望緊...你FG我相信仲有好多機會好多可能性, 如果想一邊創業一邊打工, 我覺得我呢份工都未必岩你, 我香港公司呢邊無同事, 得1個老細, 1個皇親國戚(廢老)

加我tg: @JDMSGO

我太耐無用TG唔識加人

個人經歷

我幾肯定我老細惡頂過你老細好幾個level, 佢既惡頂唔係一般香港人頂得住

有錢人PA 留名
人工低你一大截
workload 應該大過你
例牌OT 一兩粒鐘
咩都要做 要受氣 做野冇既定標準
學術水平又要高 出信 coordinate 野 乜乜柒柒都要做晒

真係當學野咁返工

咁我老細應該更加惡頂
佢連外國人都唔係幾頂得住

你係穩定返工1-5 9-6? or more? 巴打覺得留係到日後會有出頭?

official 1-5 9-6
星期六日都會搵你 weekend 帶部ipad 返去做野
有時仲要上佢屋企整野 一搞就冇半日

真係當學野跳槽搵其他工 出頭就唔係係度出頭架喇 你呢D 階層既人好多野都話唔定

反而想知樓主會唔會打算之後一路做pa 就算唔係同一個老細

有無例子呀? 我聽說我公司曾經都有10位8位同事(內地部分)直到我今年年中入黎呢間公司(香港部分)為止, 香港公司得我一個同另外一個皇親國戚, 曾經仲有一個但係我黎之前佢就走左(家陣仲去勞資審裁處申訴緊我老細唔出糧比人), 大陸就得2個人, 一個office助理同會計, 姐係兩地加埋老細都係得4條友 老闆有幾惡頂可見一番

點解你忍受到 如無意外老細都會要求我返埋星期6,7, 但我真係彩佢都ON9, 我最多星期六返去半日咁大把, 男人老狗做pa做成世點得呀.. 如果可以既我都要搵返個人做我pa

睇完覺得我老細都算係咁

算係咁...我之前個老闆仲痴線比嗰萬幾蚊叫人做7-24咁濟
幫佢裝修 搞到2500先返到屋企 仲要聽日9點準時
唔好話遲少少冇事 佢一起身就睇cam邊個冇返 冇係位就屌你屎忽
佢又鐘意無啦啦炒人又唔比錢人
又鐘意叫雞 食完又請返黎做野

又鐘意叫雞 食完又請返黎做野<--姐係你公司d同事係g?
我老細孤家寡人一個人住係香港, 所以佢好想請個人陪多D佢, 但係佢請親D人應該對得佢耐都開始頂佢唔順.
我入黎呢間公司個陣其實都係真心想學野, 同埋希望呢間公司有朝一日做起左個陣, 有我既功勞, 但係家陣發現剩係老細係一個搞屎棍, 已經覺得呢間公司好難有發展

多唔多大陸/overseas出trip?

你老闆係顧明均？

有同事試過走人既時候交返條酒店key比hr
呢啲所謂老闆係咁
好大脾氣，覺得冇左邊個唔得我有錢就得
請得你就要有三頭六臂，金剛不壞之身。
佢又覺得自己好醒，高人幾班咁。
有單野好好笑又想分享下咁
有一晚好夜我老闆無啦啦send message比我話係公司打爆左個花樽，周地玻璃碎記得聽日清返。
佢咁send法即係好夜返左公司啦。咁岩我又有公司個cam睇啵佢又唔知。點知比我發現佢又帶女上公司食。

唔係, 我老細主要係比人告多

成日返大陸, 暫時未有overseas

佢最興就係屌完你一輪啦，你再同佢解釋佢發現自己柒左，就會講你一早咁講咪得囉，係你解釋唔清楚

有同事試過走人既時候交返條酒店key比hr <--姐係點?唔係好明

我當然同意做得老細係有D能力既
你就好, 公司就好似活春宮咁, 我公司dry到我返工要玩交友apps先得

即係有女同事離職既時候，交低左酒店門匙，話比返老闆。
活咩春宮....人地雞黎你期望做到啲咩，佢又要嫌人做唔到野炒人又要搞一大輪。好煩嫁...

屌, 我老細同我講過:
權威就係咁, 就算錯, 就算件事係自己唔岩, 都要擺出一副自己岩既樣
呢句說話又係源自一件搞笑野:
話說老細有個星期7比朋友約左去食飯, 但老細係大陸同香港真係得孤家寡人(親人都係外國包括老婆), 所以佢就想即日約埋大陸個助理同佢一齊去食, 點知個助理係個幾個鐘人間蒸發左, 跟住食細食緊個陣個助理就話自己今日汁屋汁完屋訓著左睇唔到佢message, 跟住老細就嬲嬲豬, 同佢講話自此唔會再用wechat同佢聯絡(之後轉用短信), 而上面呢句說話就係發生呢件事之後幾日同我講既, 但係同我講完之後既再一日, 大陸D同事又黎左香港, 食食下飯個陣就借D椅問個同事想唔想用返wechat聯絡

明了屌你老細好淫賤

有錢佬仲請唔請打雜?
脾氣會唔會好差?

之前做過，連搬屋司機都要做埋，8個月quit左

好撚彩我無車牌，如果唔係做緊司機

除左老闆
有邊份工唔難頂
算係咁啦你個份

你點搵到份工

對上一份工做野識到